有冇90-93嘅巴絲入嚟傾兩句？

真毒LM

LM 推

嗨

Hello!! 你好嗎？

我都幫手推

我黎留名睇樓主飲3L 維他奶

你是否攪錯了甚麼
如果疲倦導致胡思亂想 請去睡吧

你自推咁樣唔得架喎罰你6x 1L
哥哥贊助

多謝哥哥

你有冇見識過咩叫自推
1/15
2/15
3/15
嗰啲就係喇

幫你call定車

想傾咩

無得抵賴呀你

聽朝0815係我樓下等
不見即散

呢度咩都可以

好似係

Hi巴

你9幾年

你都係90-93？

係下星期又老一歲

我遲你一星期喎

水瓶仔？

yes

信唔信星座

你9幾呀？

我信 雖然我男人老狗

93

93呢到

巴咩星座

嗨巴

我都係！叫做呢度最細架啦93

最自戀星座

都信嘅

過多兩個月到又老一歲

90果d都3張野啦

雙子？

雙子自戀架咩

就快家啦

咁係咩

獅子

真野唔好講

生日禮物係維他奶

你係真絲定有棍絲

d錢好似冇點增長過先攞命

唔好講，我年尾失業

Real

我識好少水瓶絲
Between你信星座！？

邊行?

Logistic

間唔中都會睇下，有時都中中地

今年華南加華北全跌除左寧波
我到今日都未知有冇B仔
雙糧就出左

你就好啦有雙糧

呢個時候過年少貨左
過埋個年見真章

真係有想絲

真係有棍絲

你有6年女友 怕咩

強烈要求樓豬飲5L維他奶。

5L豆奶，缺1不可

講呢d

贊成自推無效

有double pay

你睇開邊個網

冇B仔啊嗎大佬

早晨

星期四係遲到高峰
btw點解咁到開到新post？懷疑種票

早呀職巴

我今日都遲

新人留名

貓貓

有人係咁自推種票

而家日日遲

你無所謂啦

種票可恥

放飯未

呢句每日好準時出現

每日最緊要係咩啊

食軟飯 食軟飯 食軟飯！

放飯同放工

無計
一大班偽毒

歡迎

瞓覺

我上水喇

放工未

為左唔飲 你種票

我星期日買3L比你

真絲囉

唐綺陽，你呢蛋巴

你個名

多謝

食左飯先啦

1日 啪哂

如果我帶魚杆去你會點

終於放lunch

我都係

你好

放lunch 喇

正唔正

你好月巴

食飽就會想瞓

hi

我以為唔會有人覆我

食飽睡一睡
好過做元帥

食飯未

食左

yo

你之前入過黎？

Tg乜9bot

得閒上多啲嚟吹下水

比個like你

p牌不能評分

瞓完更加唔想起身做野

是咪單巴黎

科勞U?
牙 ......叻㗎貼

要個鬧鐘夠響先得

嘈醒埋啲同事

兩點開工
所以焗住要嘈醒自己同其他人

咩係單巴

準備緊改名

hea多陣先開始做野

你份新工點?

D software死哂
Hea緊

唉，未搵到⋯

新黎嫁

今日個個都唔準嘅

今年真係啱好做
唔係太好景

咁好

IT話整network點知

唔係已經搵到咩????

發左毛差唔多一個月啦⋯

係

有冇話想搵咩工
呢到好多人幫你應該

點解我果邊啲IT唔做下野㗎 我都想佢整冧個network

家下又正常返

我地個network好到唔識講

再唔推行動po 真係有機會完

借位

天滅中共
全黨死清光

暫時都係求穩定⋯讀緊書⋯

讀咩？

係時候扮工喇咁

跟住去下廁所等收工

我岩岩又喪屌個客

差唔多收工

去pantry洗下杯

你唔驚喇 反正有新工

想依家就收工

佢一黎就講到好有道理咁

跟手我愈大聲 佢就愈細聲
笑死我

仲有20分鐘

jm9

你同佢都開過同一個POST

個標題應該係有series number ga wo
唔似係我果邊

好多野做

10 mins

收工

Pt degree啫

收工

連續3日發咗6個惡夢
醒咗6次

好攰

好想睇

好彩走得快 今日唔洗ot

我都想讀
窮撚冇錢

個經理同主任聽我屌佢。佢地係咁笑

6個惡夢?!

最緊要走得快

佢地係咪忍咗好耐但冇人出聲屌佢咋

真呀 好重要

3日

咩惡夢黎?

9成9係

終於等到有人屌佢

我呢期屌左3個，佢地都係笑笑口

因為你就黎走
跟住成班望你屌人
然後你做左英雄咁

醜人就有份

就係搵你做
當然要個客冇得出聲個下先得啦

果然劈咗炮真係大哂

我講道理姐

你啱

好波

點解我每次想食水牛芝士就無貨？？？

4:50PM

咁唔得了
食晚飯就得

why ar

2注中左

唔係你的就唔係你
等多四個字等donald trump派下錢俾我

不要再說了

讀啦，我都窮都嘔

我公屋免租戶

堅唔堅呀

堅。呢到識我既人都知係事實
次次都係食軟飯先出黎

我都想有軟飯食

特別好味嫁

早

早呀, 星期五喇

返埋今日就放假

冬天界傷手真係好痛
好似裂開左咁！

啱啱lag完機重開連登就發現呢句嘢唔係我打

I know that feel
快d貼膠布消毒

銀包入面岩岩好無晒膠布
要返到公司先得

啱啱我都同你打咗一樣嘅野

Happy Friday

唔happy
聽日仲要返工

所以我唔同你食飯

係wo 今日星期五wo

食軟飯後，身心會舒暢d。你下次真係要試下。

人生2大樂事：
食軟飯
屌鳩西客

揸碘

好學唔學 學哂車神d野

同學聚餐食一人火鍋
我開始擔心煲細火弱食唔飽……

唔係任食？

叫2煲
自己再帶D蠟燭加旺佢

帶包炭

唔係
所以好慘
又要破戒又食唔飽

同口味唔同既人為見面而食飯次次都係咁

諗起31號d邪教徒

夠鐘食 lunch!!

仲有廿分鐘

仲有一個字

終於放飯

已經放完

咁快

忙死

等放工

1215-1315
1個鐘咋嘛

仲有成4個鐘

你今日屌左客未

我屌左了

無客比我屌

我唔駛屌
佢R我
總之呢 如果本人今日心境OK
今日會幫你
Otherwise你明的

亂入

咁早食飯

你係趕我走定係揮手

揮手啊

HI 呢到有冇靚女絲打

海量

可唔可以介紹我識

咁就要睇下佢地上唔上水啦

幾時收工

我唔知

仲有一個鐘

要淨化你

冇
窮撚得一張卡

準備收工工

收工 happy friday

幾時 單車

禾都想認識糸糸打

收工最開心

你用REVIT

係有假放最開心

你收幾

我想食絲打

收六

我收5半但ot

邊行？

工程撚 巴打你呢

有冇食到d單身絲打

倉務仔

90-93有冇單身

幾好用 增加自己對三維既概念

冇 我公司廢老多

邊頭返工

有，我

天水圍

90巴

點解仲未收到工

準備食50蚊OT錢

日日都用緊
同 autocad

點算巴打 冇人要我地

我要食糹糸手丁!

agger

係好遠既大西北！

收工未呀

咁晏？？？

我都唔識

同我爭食？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有車歸家未

多野做

我係多野做之餘仲要瀨左野

等咩車

忙下個人充實啲

I go to 乜都by bus

以為你係等的士

巴打你好

公司有野要出去搞我實會

一諗起聽日要睇住個場就好灰
大粒過我既全部都唔係到

好多巴打啊

比我都唔會慳 uber

吞樸是常識吧

好似冇絲打咁

連登有絲打架咩？

除左lunch應該都唔會有時間停到

冇，我鐘意巴打

gay不擇食

gay不可塞

公司要數據,冇計
要的士

我抱住一絲希望

嘩屌咁忙？

THIS

Uber cap收費email比佢

未有人試過uber

我之前都係咁
仲要坐uber black

u dont stand a chance

又嬲？方仗？

gay

我要搞送貨，打單，出單，客人特別order
安排同事送貨
我一個人做

咩10 9公司

似運輸公司

我都係岩岩收工

我！

我已經打完邊爐

我老闆要我兩個阿頭放例六嘛

你又咁晏？

開OT 啊

係啊

仲做緊

尋日林奠個篇野仲唔係共匪寫咩

pk鄧寫

share不好咩

藍絲！

鹹濕

琴晚9:00 走左了 不能做太耐

你個煲幾靚

賤格

早啊

eat si da together la

辛苦了
請集脂

ho
Do u need?

咸濕！

好忙呀

得你一個猛做

我以為咁夜都仲做緊咁誇張！

好靜

星期六大家出晒街

毒撚

PS4

工作

佢地唔識做我要做個啲

你幾點食呀？

睇完戲等今晚碌齡

你胃口細??

深潛

又冇哂人

個個偽毒

係囉係囉

上水證明毒撚

上下水先

求教

飽到一個點啊

我都係真毒

me too

我topic killer冇人講野

你係因為散場

我都散左

sor 睇錯

大家早
好耐無上水

全部偽毒

毒撚上水

Me real toxic

No trust

真毒同你say hi

今日好多野煩

?

學校教埋年29先收爐

年30我本身都無堂
無jetso

公眾假踩星期六都係冇so啦

你還有我

I trust you
no trust him

咳撚到甩肺

又要食止咳藥了

要食抗生素

無事now

take care ar 巴打

有咩睇？

英文書 同 少量文宣賣
仲有個日本畫家 畫文主女神個畫家

今日好似凍左好多

你好好休息下啦

係囉好凍

一收太陽就

can call me

些小啦

淫蟲

劉穎匡咁都可以比人拉cls
完全莫須有
依家7 1個單保釋緊
都唔知會唔會提堂唔比保釋

軍事法庭會咁做

不過區諾軒大聲公襲警案之後垃圾會特權條例個單都保釋到

凍過尋晚好多

😘

唱歌好好聽嘅淫蟲

大風左

直頭陰陰涼

作歌溝女

著左heattech都覺得凍

佢應該食得好雜
但咁有才華抵佢啦
不過佢好似周董咁識溝女

你虧

頭先係上水鄉郊 凍到

咁夜仲係街度?

又多一條寵物店嘅虐狗片
個女店主真係要落地獄
竟然將d怒氣發洩係d無辜小動物上面

8 9點個時

就算坐3年都真係太少
屌佢收足狗主錢就打人d狗

周董起碼定性d
佢走去約人老婆上酒店房

貧僧認同

涼浸浸 舒服啊

好凍囉

唔凍囉，10度先叫凍好嗎？

要暖手男嗎？

早呀，月巴

大家早呀

快啲去睇醫生啦

10度係凍死
誰是暖手男

你自己搵。
我隻手要暖第個

放心 我都唔需要你

上水
大家weekend去邊度蒲

運動

上左FD到打牌

從那天起我戀上我左手

同職職去左食壽司朗

贏定輸

sweeeet~

訂左?

贏80

贏家贏幾多

400

屈機 其實我鍾意打 唔鍾意玩錢

沒訂，囉飛之後同人行街，四個鐘後返去 就有位了
返到去連飛都冇得囉

samesame
其實我識打

四個鐘

唔玩錢好悶

打日麻可能岩我哋多d
唔打錢

4點半囉飛

之後去左逛街
逛完返去7點半都未有位。
差d餓到圓寂

贏得多又驚傷感情
輸得多又覺得唔憤氣
最好就係冇乜輸贏

日麻不懂

咁我同啲fd又唔會玩得大
最多一千蚊上落

點解打麻雀要唔玩錢？
係唔想傷感情啊？定唔想傷心？

都岩 我係窮L

我識點可以食得糊only

你隻手就算啦

你還有啊咩

想念啊咩的日子

第唔知幾多日

偽毒

u?
昨天毒留家中

不了謝謝留返比你想念

me 真毒

啱,最掛住呀咩個個明明就係毒巴

Miss him

在家看波

都係得佢一個成日提起呀咩咋嘛

連你都中咗呀咩毒？

阿咩毒

應該還有其他人

超正喎

幾貼切呀個形容

呀咩嘅後宮？

佢既堅持，毅力，絕對係值得欣賞

法官大人，我冇野補充

仲有三個鐘左右收工

約埋你下次了

上水

等緊你同我釣魚

早兩個月訂先

我呢D緊係呃D女女話囉飛再去行街啦

可恥

可恥x3

可恥X4

可恥 X 5

仲有15分鐘!!!

人呢

你入到去?

聽日先去
唔知入唔入到呢
入唔到就去第2個年宵算

92揮手

車
好耐冇見

可恥 x 6

shit!
你有份享受個成果，你冇資格話我

早晨
放假未呀

係咪識拉 愛的憂傷

下次我攞

各位早

ok 下次比機會你
你想約邊個絲打

仲要返多三日半

你想約邊個絲打x2

好慘

早呀淳巴

早呀月巴

對你的思念就在眼眶裏打轉

又是這句

例牌架啦

HSBC

仲有一句係食咩好

好彩唔係肺炎
如果佢無講大話

我都仲未諗到

我對你的思念，尤如山中溪流一樣，永不止息。

holiday mood

咁快??

依期返早日日都開工等收工

WH?

點解可以忙到咁

好事呀

呢排考完試又返學
個行程表仲密過上學期

出現了

隨機出現關卡

經過浸大人人口罩

嚐到了眼角落下的離愁，苦得勾人哀思

要保護自己先

太多人
去完2期地下同天台睇就算
初一至4先番去

唔知

唔係巴打你

OU 40%

辛苦你了

豬大得我一個帶

4成大陸人

餓了

食野

聽到了從心發出的嘆息，愁得令人悲傷

真的，真的是假的

還有我

Hehe不好嗎

早晨
好眼訓

買杯咖啡醒神下先

坐左係M記 唔想番office

僧欲辭

肛肛好

新人留名
呢度係咪得巴打

傳說話上連登的都是巴打

有絲打架咩?

無錯 連登得巴打

溝到絲打未呀 皮蛋巴

D2 PLACE 好多絲打

火柴巴溝左幾多個

係時候抄下牌啦

我仲未搵到買火柴既女孩

只見賣女孩的火柴

沒

都是巴

去馬

男的也好

不會懷孕

又到 lunch hr

仲有四個字

胃唔舒服
年底太多聚餐

食得多我腸胃唔好

個個都一對對

有冇食D藥呀?

你都可以

Yes 我相信會出現的

加油

仲有兩個鐘先收工

你都可以有一對

3月輕鬆d 有一科讀完

放工啦

經已等緊車

same

上面又放禮

*送

屌佢老尾中共

收工
感覺街上又多左人帶口罩

我今日都戴左

mean

送左件落黎啦，仲唔戴？

我唔想真。真圓寂

我老母堅持唔撚帶
又係個啲屌你老母係死點都死架啦
唔死就點都唔死
但叫佢主動去疫區行下又驚死個啲

我老母都係
佢唔撚諗我地
痴撚線，仲話要返大陸，有咩事我call白車的佢去醫院隔離。

直接黑車啦

你今日戴左未

中招就黑車佢

真心唔明佢地諗乜

武漢的肺炎傳過來
傳過來 傳過來
這裡的病院很精采
量體溫假裝不理不睬
武漢的肺炎傳過來
傳過來 傳過來
不要被沙士名字嚇壞 其實它很可愛

我老豆老母今朝都番左大陸幾個鐘攞雞

我尋日去到 見排3個鐘 唔去了
初一至4先去 到時應該無乜人

今天好陽光
菊為你綻放

你帶個口罩好

我平時都係房多

教書長帶口罩 不過成日講書個時都唔遮鼻因為太熱

如陽光伴我
菊花笑迎面

仲早?

幾點

同完屋企人食團年飯
勁飽

攞咩雞？
仲敢食？
又有禽流感

驚肺炎姐

禽流感都大獲架
你自己都小心啲

新疆爆緊

我都唔點食雞

深圳攞雞

係呀
所以都要小心

係咪個個老豆老母都係咁

廢老

我老母都係咁

尋日:沒事
個個都番大陸架啦
口罩咪得囉
香港都有肺炎啦

3個有男友

Hi all
雖然有入過類似post
但都算新人既
聽日唔駛番工所以入黎傾下

咁快唔駛返咁好

照去馬！

我想打你😡

仲有日半啊我

各位早呀
帶左口罩未

快停課啦屌間學校
咁撚多大陸人
春運後仆得街

由我個屋苑出到去巴士站
幾乎無人口罩
只我我

我屋企興鴨

我住個到都係
但返工個邊就好多人戴左

請左假 因為今日有野做

仆街鳥
今日要去QE睇醫生.....
昨日武漢廢炎條友就係入左QE

你夠打？

戴口罩 出入洗手噴消毒喇

來吧誰怕誰

屌我老母都係

冷靜

雞鴨鵝魚都有

今晚睇戰爭爆發

好慘，我琴晚食完團年飯之後半夜嘔咗兩次，今朝起身又嘔咗次
加埋M痛

有冇睇醫生/食胃藥個d?

打情罵俏嘅打

Office 都唔多人帶口罩

我個邊都係
但返放工個下全部戴哂

係咪食左蠔豉/冬菇/蝦?

冬菇

屌佢地老母啦

依排你做咩事 日日都問

肚餓啊嗎

冇乜關係

你搞乜呀

同年

都係SZ攞雞?

過完年開大個課室唔閂門算
驚左班大陸哩

執火柴的巴可以嗎?

聽日放假

龜縮

笑左你個名
Sorry bro
係咪漏左個孩字

最多8個字

我仲要扮多半日工啊

唔要個小字
驚你犯罪

嘔嘅原因之一
睇你撈咩食
如果本身有胃氣
可能會嘔

改做「少」字啦

我唔會犯罪 放心

返工忙到收工

聽日收爐啦

都要忙

食飯！

累了

你似乎好擔心d巴打做非法野

我知有人用cmb真係得

早
今日年三十

早呀

早呀 大家

早 返埋今日終於有假放

抖四日

好期待
但今日冇得早收

早晨
返埋今日放假啦

早呀單巴

無得早收又慘 d喎

決定扮工一天

我都要扮埋呢半日工

今日9成9人都會扮工啦
邊有心機做吖

願聞其詳

半日好快過

你都要加油

年三十上下水
大家幾好嗎？

OH巴~~~~~~~~~~~~~~

我一陣諗住去銀行
之後12點先返公司

其實前2日清哂D手尾，已經冇哂野做，又冇人敢比野我做。
就黎電話都唔比我聽，怕我屌客

完全認同
不過以前學校個主任話佢都係交友Apps識老公

公務員冇既咩
FUCK ME

我FD：識親都係怪人!

行伸：佢女仔來

oc

咁我都有朋友係咁識男朋友
但真係好少個案

不過佢係搵到幾個
而家結左婚
佢話都Okay
以前成日叫我哋班新入行去試
話幫我哋睇男人

Hi月巴

未試過
點怪法

唔係就係應該趁你就嚟走先叫你出面屌客咩

我果邊係3揀2收早
祝你好運

話說我尋日下半日都開始扮工

又係依 d 幾揀幾
都幾掃興

其實我今日都係 抽中我收早

比我屌完佢又係自己食
仲比我聽？

me is 大師

有機會講你聽/叫佢講你聽

好 非常好奇

大成功

我識個D都好正常，而家都仲有傾計
不過交友APPS要識到正常既係極難

利伸：唔多，得2個正常

近乎無敵

而家主要職責

去銀行 行街買口罩 出通告

仲有上連登

直到你轉工的一日

要挑戰MON POST 秒回撚嗎?

尋晚作戰大成功 巧開心

年年都係咁

返工有d難度

抽簽?

作戰???

咁你可以安心扮工扮到走人

扮工is ok
讓我推到1001

係 3抽2 因為我管理處一定要擺個7頭係到到615

其實係邊3個揀？

ok

唔好問 我唔講咁多

但唔開post

你講我嗎

撈明

被留低果個好慘

要搵劣屍不？

冇野做 7多2個鐘only

識搵緊係搵大劣人去報案

我剩返兩個半鐘

fuck you

自膠睇錯野，你係"抽2"其中一個

我想上風景畫畫班

可能會搵到個執火柴既人

可能真係得小孩

要160 above 高

要7多兩個鐘都好悶㗎

交友app真係哂鳩氣

仲有個半鐘

你都玩過?
有無分享

仲要2個零鐘呀

羨慕

仲有2.5小時

飲完茶散水

我仲有3.5小時

到我收工lu

我都有得早收

想念

唔準講粗口

啊咩？

我仲扮緊工

MAKE LOVE WITH MYSELF

換衫

Laughed

新年大家要身體健康呀

團年飯已食

聽日冇得洗頭

今晚好洗啦

新年快樂 各位
最緊要身體健康

新年快樂！！！

你好返未?

better

新年之後
星期3係好多大陸人個日
應該個日我會射波

新年快樂

新年快樂
最緊要身體健康
五大訴求 缺一不可

過11點洗

新年快樂呀咁多位
大家身體健康！萬事如意！

新年快樂
身體健康
仲有要天滅中共

祝大家身體健康
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

Dead by daylight ，合作game，
四個survivors 對一個killer，第五人格既PC版咁

Gtfo就係FPS coop survival game，
類似L4d，
但啲怪平時係靜止，
因為佢地係盲既淨係聽聲

新年有咩好做

新年快樂
大家要身體健康
大吉大利
龍馬精神
大富大貴呀

咁我無啦
我都係玩ps4喳

搵口罩搵到心淡

大家咁話！

我得一盒 頂唔住

唔出街

係屋企我都要戴 因為成家出去唔戴

我都係諗住捱過呢幾日睇下有無貨返

買左都要等2月尾到
要買多少頂住

好多大學都停左課
垃圾豬大仲未有email
咁撚多大陸人
佢唔停我都自己停

mannings啦

我都係A0 27
2-3年前已經用緊app

自保啦仲等佢咩

如何？

都冇

上網買唯有

過完年就會有
我呀媽有窿路 買到勁多

係
就算佢準時復課 我都會自己停課

首先 要有窿路

頂住先啦 過完年翻貨就有

我都係得堆19口罩頂住
上Gmarket買韓仔口罩頂住先

要買kf94

員工買到三盒

訓到個人又攰又痛

瞓到𠵱家?

朝早起身食完野再訓

Dear Students and Colleagues,

Due to the Novel Coronavirus outbreak, classes will be suspended after the Chinese New Year holiday and will resume on 17 February 2020. Detailed arrangement of online teaching, in-course assessment and make-up classes will be announced in due course.

Students who are in Hong Kong are advised to stay in Hong Kong during the class suspension period. Non-local students, who are not in Hong Kong at present, should consider not returning at this point of time.

In order to safeguard the health of all members, students and colleagues who are returning from Mainland China must complete an online health screening form. The form will be sent to our members soon.

智障

你唔返好過

肚餓

最少停到2月17
不過2月17後都唔敢番

到時班仆街2月16先由大陸落黎咪死得

Kobe

RIP

Rip

復課我想再請一個星期no pay leave
唉 成班仔仔女女 一定無自我隔離

咁有錢咁多成就都要死得咁慘

rip..
雖然我細個支持AI
大個支持塞軍3老頭

仲慘過維猜
只係41歲 岩岩先開始從商

我都要 班大陸人。。。

你睇下個email ]勁on9

Dear Students and Colleagues,

Due to the Novel Coronavirus outbreak, classes will be suspended after the Chinese New Year holiday and will resume on 17 February 2020. Detailed arrangement of online teaching, in-course assessment and make-up classes will be announced in due course.

Students who are in Hong Kong are advised to stay in Hong Kong during the class suspension period. Non-local students, who are not in Hong Kong at present, should consider not returning at this point of time.

In order to safeguard the health of all members, students and colleagues who are returning from Mainland China must complete an online health screening form. The form will be sent to our members soon.

1。叫佢地唔好番黎住
咁一番黎個時一定未過潛伏期就上堂
2。班仆街咪又係虛報

我睇到
我班家長都一定會虛報
唉
好驚

所以一定自行射波一星期
等過左潛伏期先

起碼疫情完左過兩星期先開學先有用

等緊睇醫生

唉 老師都可以射波就好...

絕對可以吧

大中小就話
我幼稚園

幼稚園老師都可以病姐

係可以 不過怕我partner一個頂唔住班仔

叫partner一齊罷

咁間學校會冧
一次少兩個
我哋班細仔
認老師
轉個老師入課室會爆喊同發癲

命仔要緊呀唉

Jo sun 咁耐冇見有冇掛住我

仲早

你唔了解我 我咩時候都講jo sun

咁我又真係起左身唔係好耐

Jo sun

繼武漢十多家醫院越過衛健委、紅十字會向社會發出求救，醫護用品嚴重短缺後，再有上海醫療隊在武漢求救，他們沒有飯吃。

上海支援武漢疫情的136人的醫療隊25日凌晨抵達武漢。其中成員來自華山醫院、瑞金醫院、新華醫院、胸科醫院、仁濟醫院等52家醫院。包括「普通患者救治醫療隊」75人和「危重症患者救治醫療隊」60人，領隊1名。

這個上海醫療隊，現在住紮在金銀潭醫院對面的酒店。「現在不但物資缺乏，連吃飯都成問題，每天只能吃自己購買的方便麵。」一名博士向外求救說。

支持醫護罷工

冇野做

貿發局仲未取消教育展呀屌
如果唔取消，我會話病去唔到算
呢d風頭火勢仲要去收生／宣傳？玩命

我地點算

hea下 轉頭又要出去搵口罩d fd

我都冇啦

今晚出去食飯 好似係

我夜晚都出去食

諗左食咩未

去親戚食唔使諗

你GF

我應該出去食 突然又眼訓
呢2日訓得好差 係咁發惡夢 都係大災難既夢

拜緊年啊我

初三唔係唔拜年架咩

理得佢咁多

我得同事利是

食咗幾多舊蘿蔔糕

三日夾埋廿舊

數唔到

想食年糕

肥仔

聽日開操,唔緊要

踢波？

gym

仲做gym? d appratus好多病菌

要比啲心機

攞定筒消毒紙巾過去
跟住做完又要洗手

買部機係屋企跑好過

哪有位

我不嬲初一拜到初4 5
但今年初3已經唔拜
病菌太恐怖

幸好我個d住附近

我想像唔到放埋聽日就要返工

住附近都唔知人地有無同武漢人接觸

聽日咪抖下

公屋難講

咩屋都係啦

要啦
訓醒食野再訓
過返啲頹廢人生先

剩返一日休息咋

浦個頭
落個陷阱

原來你浦左頭

一底

999LM

hi 上水